[{"question": "https://www.zhihu.com/question/25699277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25699277/answer/53814519", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u4e00\u5b9a\u8981\u8d81\u5e74\u8f7b\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313150402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313150402/answer/692628856", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u540c\u5b66\u5728\u670b\u53cb\u5708\u53d1\u5047\u56fe\u88ab\u53d1\u73b0\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60920848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60920848/answer/713202469", "content": "\n\u7537\u4eba\u600e\u6837\u624d\u7b97\u771f\u6b63\u5c0a\u91cd\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28131201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28131201/answer/721973729", "content": "\n\u5317\u4eac\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u7684\u6392\u6cc4\u7269\u53bb\u54ea\u91cc\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562709/answer/715472376", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294509154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294509154/answer/692956611", "content": "\n\u5ac1\u7ed9\u4e86\u4e00\u4e2a\u4e0d\u7231\u81ea\u5df1\u7684\u7537\u4eba\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53460936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53460936/answer/721719179", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4e0a\u77e5\u4e4e\u624d\u53d1\u73b0\u90fd\u8bf4\u6c5f\u82cf\u662f\u5185\u6597\u5927\u7701\uff1f\u672c\u4eba\u6c5f\u82cf \u4e4b\u524d\u5b8c\u5168\u6ca1\u6709\u8fd9\u79cd\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/722471012", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309312451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309312451/answer/724668344", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60e8\u70c8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51295667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51295667/answer/725110099", "content": "\n\u6f14\u5458\u662f\u5982\u4f55\u6311\u9009\u5267\u672c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/709624025", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319692511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319692511/answer/659630995", "content": "\n\u767d\u5929\u4e0d\u8ba9\u732b\u7761\u89c9\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308900541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308900541/answer/687834025", "content": "\nNike\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5973\u5b69\u5b50\u7684\u597d\u770b\u4e0d\u8d35\u7684\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313727198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313727198/answer/724486190", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u534e\u4e3amate\u7cfb\u5217\u90fd\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57292878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57292878/answer/709815498", "content": "\nAngelababy\u7684\u6f14\u6280\u5f88\u5dee\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319755002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319755002/answer/701390763", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329318341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329318341/answer/723516965", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5343\u4e0e\u5343\u5bfb\u300b\u7684\u4e2d\u6587\u914d\u97f3\u53ca\u6d77\u62a5\u5236\u4f5c\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34546303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34546303/answer/724665781", "content": "\n\u600e\u4e48\u517b\u6210\u4e00\u5f20\u5e72\u51c0\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306612985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306612985/answer/676636328", "content": "\n\u7f51\u604b\u5954\u73b0\u6210\u529f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20050062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20050062/answer/119205084", "content": "\n\u5982\u4f55\u7626\u5c0f\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325225784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325225784/answer/720746539", "content": "\n\u4e0e\u4eba\u4ea4\u5f80\u4e2d\uff0c\u600e\u4e48\u8bc6\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311048501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311048501/answer/720212926", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u4f60\u77e5\u9053\u4e86\u7236\u6bcd\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288169954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288169954/answer/720575318", "content": "\n\u5728\u533b\u9662ICU\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u5bd2\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60962825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60962825/answer/722769790", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u6444\u5f71\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329172235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329172235/answer/720267107", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u50cf\u6cb3\u5317\u8fd9\u79cd\u5c34\u5c2c\u7684\u7701\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328665045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328665045/answer/713869462", "content": "\n\u517b\u732b\u7684\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u63a5\u53d7\u7ed9\u732b\u9609\u5272\uff0c\u5374\u63a5\u53d7\u4e0d\u4e86\u76ee\u524d\u4e89\u8bae\u5f88\u5927\u7684\u201c\u53bb\u722a\u672f\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67113888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67113888/answer/721998948", "content": "\n\u8fb9\u7267\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265490527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265490527/answer/717700374", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u5bb6\u6709\u513f\u5973\u300b\u91cc\u7684\u7ae5\u661f\u957f\u5927\u540e\u5149\u8292\u56db\u5c04\uff0c\u800c\u300a\u5feb\u4e50\u661f\u7403\u300b\u91cc\u7684\u7ae5\u661f\u5374\u6d88\u5931\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326486872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326486872/answer/718606924", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u65b0\u63a8\u884c\u7684\u5783\u573e\u5206\u7c7b\u529e\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312622611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312622611/answer/715994903", "content": "\n\u56fd\u5b57\u8138\u5973\u751f\u4e00\u5b9a\u8981\u524a\u9aa8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316308620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316308620/answer/706047602", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u5c31\u8ba9\u4eba\u60ca\u8273\u7684\u53e3\u7d05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273976149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273976149/answer/697310491", "content": "\n\u4eb2\u59d0\u5f1f\u4e4b\u95f4\u8981\u4e0d\u8981\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296647061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296647061/answer/713358289", "content": "\n\u4f60\u613f\u610f\u5a36\u6216\u5ac1\u4e00\u4e2a\u8eab\u9ad8 140 \u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/712798784", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303482683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303482683/answer/544428165", "content": "\n\u4eba\u5728\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6700\u6838\u5fc3\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306539308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306539308/answer/695140300", "content": "\n\u6211\u662f\u5317\u65b9\u4eba\uff0c\u5e7f\u4e1c\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u597d\u4e0d\u597d\u8ffd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305748960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305748960/answer/613853205", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285321190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285321190/answer/696201307", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326436657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326436657/answer/699546235", "content": "\n\u73a9\u5177\u5bf9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6210\u957f\u6709\u54ea\u4e9b\u91cd\u8981\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324463577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324463577/answer/697963787", "content": "\n\u957f\u671f\u559d\u51b0\u9732\u7684\u4eba\u6700\u540e\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325166316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325166316/answer/693788178", "content": "\n\u5173\u4e8e\u300a\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u300b\u4e2d\uff0c\u5de8\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5403\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268776431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268776431/answer/495505035", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5e94\u8be5\u575a\u6301\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20857154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20857154/answer/689715554", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u89c9\u5f97\u300a\u95ea\u7075\u300b\u6bd4\u300a\u5492\u6028\u300b\u8fd8\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298846330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298846330/answer/682425792", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6731\u4e00\u9f99\u63a5\u4e86\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320757815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320757815/answer/684376540", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ffd\u6211\u7684\u7537\u751f\u5bb6\u91cc\u90fd\u5f88\u7a77?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322824416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322824416/answer/715072363", "content": "\nLolita\u88c5\u7684\u4ef7\u683c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322429630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322429630/answer/677280247", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6709\u6761\u4ef6\u7684\u8bdd\u5b69\u5b50\u4e00\u5b9a\u5f97\u81ea\u5df1\u5e26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/357358138", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315596745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315596745/answer/621152208", "content": "\n\u66ff\u8865\u5f97\u5206 NBA \u5386\u53f2\u7b2c\u4e00\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8def\u6613\u65af\u00b7\u5a01\u5ec9\u59c6\u65af\u8fd9\u540d\u7403\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281185483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281185483/answer/716041733", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u4f60\u5411\u522b\u4eba\u63a8\u8350\u5341\u90e8\u7535\u5f71\uff0c\u4f60\u4f1a\u63a8\u8350\u54ea\u5341\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327391437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327391437/answer/704525092", "content": "\n\u5bbf\u820d\u91cc\u7684\u4eba\u6234\u7740\u8033\u673a\u770b\u5267\uff0c\u65f6\u4e0d\u65f6\u53d1\u51fa\u7b11\u58f0\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312853466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312853466/answer/602525238", "content": "\n\u6bd5\u4e1a\u8bba\u6587\u5916\u6587\u6587\u732e\u5728\u54ea\u91cc\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20683154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20683154/answer/704348802", "content": "\n\u600e\u4e48\u54c4\u7537\u670b\u53cb\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47581654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47581654/answer/723738837", "content": "\n\u5f53\u4e0b\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5ba1\u7f8e\u7578\u5f62\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315215573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315215573/answer/708836193", "content": "\n\u9001\u4ec0\u4e48\u793c\u7269\u4f1a\u8ba9\u5973\u4eba\u89c9\u5f97\u5f88Low\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329187897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329187897/answer/714875811", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u8981\u6c42 Verizon \u652f\u4ed8\u8d85\u8fc7 10 \u4ebf\u7f8e\u5143\u7684\u4e13\u5229\u8d39\uff1f\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330737586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330737586/answer/724402954", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019\u5e74\u56db\u5ddd\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u5206\u6bb5\u7edf\u8ba1\u8868\uff08\u4e00\u5206\u4e00\u6bb5\u7edf\u8ba1\u8868\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279237471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279237471/answer/672222903", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u7684\u656c\u6c49\u537f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314156798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314156798/answer/644757103", "content": "\n2000 \u5143\u80fd\u53bb\u54ea\u4e9b\u56fd\u5bb6\u65c5\u6e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28780777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28780777/answer/646875796", "content": "\n\u5c31\u6df1\u5733\u6765\u8bf4\uff0c\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55177239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55177239/answer/669820159", "content": "\n\u4ece\u9ad8\u7a7a\u8df3\u697c\u81ea\u6740\u7684\u4eba\u5728\u534a\u7a7a\u4e2d\u662f\u5426\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330671781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330671781/answer/724015266", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74\u56db\u5ddd\u9ad8\u8003\u5206\u6570\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322880215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322880215/answer/693325105", "content": "\n\u7537\u751f\u5065\u8eab\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u53d8\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330671781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330671781/answer/724135389", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74\u56db\u5ddd\u9ad8\u8003\u5206\u6570\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62140728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62140728/answer/716772762", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u89c9\u5f97\u5f20\u5b50\u67ab\u6709\u70b9\u8eb2\u7740TF\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285783010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285783010/answer/713238225", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6539\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329983481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329983481/answer/719985970", "content": "\n2019 \u5e74\u7684 NBA \u9009\u79c0\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u65b0\u79c0\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314644210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314644210/answer/717661921", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u6c34\u5e73\u80fd\u5dee\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325225784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325225784/answer/720210201", "content": "\n\u4e0e\u4eba\u4ea4\u5f80\u4e2d\uff0c\u600e\u4e48\u8bc6\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329153659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329153659/answer/716783703", "content": "\n\u5317\u4eac\uff0c\u5a5a\u524d\uff0c\u7537\u65b9\u5168\u6b3e2000w\u4e70\u4e86\u5957\u5c45\u4f4f\u7528\u623f\u3002\u6570\u5468\u540e\uff0c\u5973\u65b9\u60f3\u518d\u4e70\u4e00\u5957\uff0c\u4e14\u51fa\u9996\u4ed8\uff0c\u5a5a\u540e\u5171\u540c\u8fd8\u8d37\uff0c\u5408\u7406\u5426\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/714260828", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300865949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300865949/answer/716779954", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u6a58\u732b\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289628382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289628382/answer/716871722", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u6765\u4e86\u897f\u5b89\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41553443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41553443/answer/715790938", "content": "\n\u4e00\u661f\u671f\u4e0d\u5403\u996d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324069353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324069353/answer/707997967", "content": "\n\u5218\u4ea6\u83f2\u7684\u989c\u4ee5\u540e\u4f1a\u5d29\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318488688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318488688/answer/716839061", "content": "\n\u5982\u679c\u5e26\u7740\u4e00\u767e\u4e07\u4eba\u6c11\u5e01\u56de\u52301997\u5e74\uff0c\u4f60\u4f1a\u505a\u4ec0\u4e48\u6295\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295442300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295442300/answer/710842825", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u4e86soul?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28345057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28345057/answer/540600802", "content": "\n\u5982\u4f55\u66f4\u6709\u6548\u5730\u51c6\u5907\u516c\u52a1\u5458\u8003\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318782007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318782007/answer/711963989", "content": "\n\u8bf7\u95ee   \u6e05\u5317\u548c\u6e2f\u5927\u7684\u5dee\u8ddd\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293914303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293914303/answer/711317945", "content": "\n\u6709\u4e2a\u4eb2\u59b9\u59b9\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22238159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22238159/answer/713755661", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u77e5\u8bc6\u60f3\u63a8\u8350\u7ed9\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52584856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52584856/answer/713320223", "content": "\n\u5982\u679c\u5403\u4e00\u5c0f\u52fa\u5b50\u6838\u5e9f\u6599\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319844565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319844565/answer/713270088", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e00\u5e74\u5185\u8d5a\u5230120\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324052032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324052032/answer/705654071", "content": "\n\u97e9\u56fd\u662f\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff0c\u4e2d\u56fd\u662f\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u5bb6\uff0c\u53ef\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u97e9\u56fd\u827a\u4eba\u8d5a\u7684\u6bd4\u4e2d\u56fd\u827a\u4eba\u5c11\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58187698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58187698/answer/693051823", "content": "\n\u5728\u795e\u793e\u5f53\u5deb\u5973\u662f\u4e00\u756a\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322311715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322311715/answer/703077253", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u597d\u770b\u7684\u5973\u660e\u661f\u6709\u8c01?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324109674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324109674/answer/706242341", "content": "\n\u7a7f\u77ed\u88d9\u5230\u5e95\u8981\u4e0d\u8981\u5b89\u5168\u88e4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318757296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318757296/answer/708461951", "content": "\n\u7238\u7238\u51fa\u8f68\u5c0f\u59e8\u88ab\u6211\u649e\u89c1\u4e86\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307719606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307719606/answer/704958644", "content": "\n\u9ad8\u8003\u67e5\u5b8c\u5206\u6570\u7684\u90a3\u4e2a\u591c\u665a\u4f60\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268825815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268825815/answer/707083264", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u52a8\u7269\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53934389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53934389/answer/637260374", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320279757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320279757/answer/704746169", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u8d1f\u503a\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56766299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56766299/answer/498641398", "content": "\n\u7bee\u7403\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u7403\u6027\uff0c\u7ec3\u597d\u8fd0\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22590902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22590902/answer/67627576", "content": "\n\u5982\u4f55\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6323\u5230\u4e00\u767e\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330502663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330502663/answer/724149378", "content": "\n2019 \u5e74\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u51fa\u7089\uff0c\u4f60\u60f3\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33559333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33559333/answer/581052884", "content": "\n\u600e\u6837\u63d0\u9ad8\u601d\u8003\u7684\u6df1\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319683260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319683260/answer/712717334", "content": "\n\u5bf9\u4e8e2019\u5e74\u9ad8\u8003\u5fd7\u613f\u586b\u62a5\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301850733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301850733/answer/668022334", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u6015\u771f\u5b9e\u7684\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318131594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318131594/answer/641633717", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e27\u7cfb\u7684\u56fe\u7247\u9002\u5408\u505a\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51134718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51134718/answer/712812488", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u8003\u7814\uff0c\u6211\u4eec\u80fd\u52aa\u529b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}]